大家訓教記得呼吸啊！

吸氣 呼氣 吸氣 呼氣 吸氣 呼氣...